唔訓既你 依家做緊咩野?

我愛水狗

At 太安樓

屌你唔叫

樓豬今晚發發聲

岩岩都係

中秋節快樂

屌你唔落

Long time no c

謎底已經解開

？？

我有落屌

好拿多功課

屌1點半走左了

加油子

想食舊雙黃白蓮蓉
好掛住男友

屌我十一點走左

做到好攰

羊仔偷吃了我的月餅

push

一放上soundcloud即bam

唔撚係掛

無計佢個系統check到